做地產/保險經紀個d算唔算專業人士？

好似都要考牌 算唔算得上叫專業人士？

如果要考牌就叫專業 咁保安都係專業啦

保安唔係不嬲都係專業人士咩屌你老母

利申：8年前已有保安牌，自稱左8年資深專業人士

算，賺得多既話

睇你ge定義,
寛鬆D黎講係, 好多行業都係專業, 但行內會有唔專業ge人內,
e.g. 如果呢D經紀真係比到一個best choiceo你, 咁一定係專業

算, 呃人同打交果方面

緊係算啦，日日著晒西裝啵

緊係算 好難考架

要考牌有監管

你話算唔算？

果d無牌架

專業人士，通稱專家、學者，即職場上的專門行業，指具備專業化知識及技能的職業人士。通常，專業技能須符合科學原理，經過長時間的學習及訓練，並有經專業認證的考試獲得的合格證書或執照，擁有自我約束行為的職業操守（或道德）及可量化的專業標準等。

幾乎100%合格率既牌都可以叫專業人士 ？
咁過到馬會training都好專業啦

如果考牌可以限番好似會計師/律師果D咁只準大學生考同唔可以太易PASS, 行業質素一定會提高,
宜家只係一班讀唔成書死MK呃飯食既職業